曼聯撐麥佳亞撐到咁真係唔話得

Third kit推出麥佳亞概念服

今年啲波衫做咩，隊隊全部出都晒事

KEY 圖? 身型差咁遠既

係，件third kit 未official公佈，不過footyheadline啲leak次次都中

意大利國家隊3件都尾機到

手足

Cls

好黃

睇埋件away kit 個dedigner好似真係有圍繞住一個主題去design

係得曼聯

唔止獌，真係好多件都唔掂

好型......

曼城作客着睡衣

依個夾硬咗啲

真心講，睡衣黎講曼城果件幾靚

年年一出都話柒
睇睇下就唔覺啦

狼隊嗰件ok呀

波衫黎講 阿仙奴真係每季都靚 轉邊間sponsor都keep到水準

條褲純色會好啲

衰在個心口廣告姐

O2靚唔靚？

鏝我覺得ok wo
真係咁差咩

靚 棗紅色個件

我覺得好似睡衣

遠睇我覺得ok 近睇啲pattern我覺得好核突 m巾咁

車狗果件做咩？London is Red?

個膊同中間pat色好違和

曼聯呢件唔會囉

狼隊個件小畫家出品?

呢件幾靚

件作客睇官網圖好靚 但睇實物D線好似血管咁

721

下次key圖key好少少得唔得

麥佳亞勁d定馬古尼勁d

真 但其實入面唔差 藍月亮

今年
主場似俾車轆過
作客就成身血絲

皇馬好靚

愛記呢

bb尿片

第二作客都唔用得其他色？

曼城果時屋企著真係一流

今季皇馬件主場好gay

蛆

蝗

今年隊隊啲波衫肉酸過佩雷斯

我廠唔差

有無手足送件畀我著住坐監。